{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043804",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 월악산광천민박오토캠핑장펜션"
    },
    "text": "提川月岳山広川民宿オートキャンプ場ペンションは、オンシーズンには2泊以上の予約のみ可能で、入室は13時、退室は12時です。 基準人数超過時、1人当たりの追加料金なので、乳幼児から大人まで同じ方式で10,000ウォンを決済しなければなりません。 また、基準車両を超過する場合、1台当たり5,000ウォンの追加料金が発生し、これも入室前にお知らせください。 払い戻しポリシーなどの詳細については、ホームページを参照してください。 訪問客も人数追加費用を払わなければならず、11時以降はマナータイムであるため、バーベキュー場、東屋などの外部施設の使用は制限されます。 利用客の不注意による事故についてはペンションでは責任を負いません。 また、客室内では魚や肉を直火方式で焼くことはできず、客室内の備品を安全に使用し、破損または紛失の際には責任を負わなければなりません。 客室は禁煙ですので、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 休暇期間の9月29、30日と10月7日、8日には連泊でのみ予約が可能で、カラオケとチムジルバンは無料で利用できます。 また、バーベキュー場のプライベートテラスも無料で利用可能であり、ペットは4kg未満の小型犬1匹のみ可能であり、渓谷には一緒に出入りできません。 駐車場もあり、近くの渓谷で水遊びを楽しむことができます。 また、ペンションでは様々な野菜を無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには2泊以上の予約のみ可能で、入室は13時、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、乳幼児から大人まで同じ方式で10,000ウォンを追加料金として支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "車両の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準車両を超える場合、1台当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。入室前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "詳細についてはホームページを参照してください。"
        },
        {
            "question": "訪問客は追加料金を支払わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、訪問客も人数追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは11時以降です。そのため、バーベキュー場や東屋などの外部施設の使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "事故についてペンションは責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故についてはペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどのようにできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼くことはできません。客室内の備品を安全に使用し、破損や紛失の際には責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "特別な予約可能日について教えてください。",
            "answer": "休暇期間の9月29、30日と10月7日、8日には連泊でのみ予約が可能です。カラオケとチムジルバンは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用について教えてください。",
            "answer": "小型犬1匹（4kg未満）のみ利用可能です。渓谷には一緒に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される野菜について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは様々な野菜を無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 527
    }
}